咁都係黃雨

吹呀？你翻唔翻工呀